黃藍是政見 搵錢永行先

無錢點做光時啲水魚
無錢點幫手足

Blocked thx